[靈異][翻譯]有冇人試過Glitch in the Matrix發生自己身上？

成日見到reddit d人講
想知道香港有冇都試過

[–]HadesSmiles 808 指標 2 年前*
話說我同我fd去左個中菜餐廳啦，我地叫左個雞同蝦。買完之後我地坐低打開個盒（外國d中菜好撚鐘意用個白色盒仔裝），我fd開第一盒，係蝦，然後合翻埋佢。然後我開埋第二盒，屌你老母又係蝦？

“咁簡單既order都落錯”我心想。我fd就話：“佢地好似搞錯左，比左兩份蝦我地“。於是佢又開多次第一個盒啦。
係雞。
係雞。
係雞。

我fd呆撚左。佢望下個雞，又望下我。

我地靜左五分鐘。
I have no idea what the fuck happened.

[–][deleted] 630 指標 2 年前
我知道我叔叔已經死左。
我媽之前係我翻翻下工既時候打過電話比我同我講的。我果陣好sad，仲同左我隔離個同事講。佢仲同我講咩節哀順變乜乜乜。

幾個禮拜之後，我妹講起話我叔叔同佢老婆做乜黎。
我就話“下，佢唔係死左啦咩？”。
我妹話冇啊佢冇死到wo。

我打比我媽確認翻啦，佢都話叔叔冇死。

去到呢日我都唔知道究竟幾多係我想像出黎幾多係真既。我究竟有冇真係同我同事講野？我果日其實有冇打過比阿媽？

我好撚驚，原來我個腦可以製造d咁真實咁完整既記憶處黎。

留名